跟呢五個字做，唔一定羸。但係唔跟既話，就一定會輸

寧買當頭起

同唔同意

贈你五個字：媽咪麵對家

寧買當頭起 莫跟媽咪麵

我4個字，低買高賣

跟＝高追→止蝕
唔跟＝撈底→止蝕

及早離去